部份連登（高登）仔真係好撚黑人憎

其實呢種感覺高登年代已經萌生。講緊係出面個空姐j圖post，次撚次有呢d post，總有人會留言屌鳩人雞、公廁，唔緊要，大家上得討論區都暢所欲言，你有你留呢d低質言，我有我無視你。但連登仔最最最黑人憎係，成日癲倒是非、矯枉過正。依家人地初中有某d事做過，無錯係傻女好肉鳩酸，但咁撚樣又要公審？邊個無過去呀？姐係人地依家幸福，但你又唔抵得要話佢以前好衰？「浪子回頭金不換」，人做錯之後肯改返好，你又唔滿意；繼續錯，你又屌鳩人。

根本係連登，未結婚比人屌過就一定係雞，同唔係破你處既人結婚就係搵人埋單。你唔好話無咁諗過，你無恭喜你，但明顯主流意見就係咁撚小學雞咁撚離地咁撚唔現實。

「咁撚唔滿意唔好上囉」，係呀我唔撚上架喇。拜。好行唔洗送我。

Ps 留名比人話我識事主，講明我同佢完全無關都無相似經歷，但你地下下都屈架啦，唔差在屈埋呢樣

根本係連登，未結婚比人屌過就一定係雞，

成班痴線佬

等睇你見一個block一個

不嬲都係咁 畀人屌過=雞 靠男人=雞 女人=雞
靠自己=冇人埋單 唔結婚唔打算生仔=香港生育率多得你地班女人唔少

不嬲喺連登女人就係原罪

不嬲上連/高登嘅人都係痴線

次次講完呢句就好似錯都變啱咁

你估網上係現實社會咩 認真你就輸

去到現實同網上世界相反，啲女仔唔係處佢地咪照要。

d垃圾毒撚係咁架啦, 人地係雞你地都冇本事屌啦廢物

認真你就輸了。。。

sorry我都認真左，大家都輸。